8月13日晚兩個時段影登機牌發現

由於見到有人話機管局假扮取消航班，所以岩岩翻睇琴晚影既登機牌有以下發現，發現左機管局真係扮取消航班，對旅客造成損失，以及意圖將責任歸咎示威者，造成群眾鬥群眾既下三流手段。

上圖為8月13日 18:48 影既登機牌

留意左二排2025及2030 去新加坡/吉隆坡/馬尼拉，三架幾當時係cancel左

上圖為8月13日 19:51 影既最左排登機牌

上面提到既三班機已變成boarding & boarding soon

以下附上由「機管局」手機app 我的航班所顯示關於以上三班聯營航班的航班編號。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

賠錢呀AA

推

其實仲有2010 去杭州班機都係咁，太多睇唔晒